道瓊斯一開就熔斷

cls

秒停

9秒

早知55 入定啲 sdow

盤前 65先入到

20,917.53 −2,268.09 (9.78%)

冇啦 即停

skr🤙🏻🤙🏻🤙🏻

CLS

有冇10s

1秒都冇

痴撚線

7500 tmr all pay

仆街無買7322

即溶

9秒停市?擺明打假波?

一開就10%

假條撚？

sqqq or tqqq ?

sqqq
tqqq

減息嘛,估到啦,今朝期貨一早大跌

最多1秒

diu你放曬啲7500

放大3倍

一開就10% 應該無一秒

早D 20%俾大家去訓

今日會唔會歷史性首次一日停兩次

香港史上只有一次-2000

以為我WiFi hang

邊度睇？

聽日可以史上第一次-3000

勁過搶口罩

tvix

手機

when?

幾多個人要跳樓
幾多個要破產？

痴線股災都唔使咁癲啊嘛
咁搞法even返浸浸呢幾年啲經濟成績

期待一陣見13%

all in 7500

Cls!

道指痴撚左線！

見證歷史.........

9秒停市,你買跌一樣走唔到, 平唔到倉

坐等美國聽日休市

穿20000!正

有國家隊，唔驚

這是什麼世界

cls 滑價到放唔到, 雖然有對沖

上星期五應該好多人留call

Cls

我想問美國屎上試過幾多次熔斷？

4

HSI
以收市計的最大跌幅則是在2008年1月22日出現，報21,757.63點，暴挫2,061.23點，主因是美國次按風暴失控而引發的全球股災；但翌日恆指就出現「大奇蹟日」，創出歷史最大單日點數升幅。

破度記錄先算

跌到直接停市

我預坐艇十年

以前1次
今個月3次，一陣可能第4次

7500 真係又羸

9秒.....即溶咖啡都未溶得切

我以為自己wifi問題

跌少少啫

五次，包括呢兩個星期既三次

美股熔斷歷史上只發生過四次。上一次熔斷，還要追溯到2020年3月13日，那天我的記憶很深刻，那感覺，彷彿就在幾天前。

真係大獲
冇貨係手都睇到驚

史蒂夫鑽研全球跳樓勝地

點解香港冇熔斷

Tsla趺80蚊

等睇大奇蹟日

美股玩撚完？

癡撚線

呢個歷史紀錄將來都應該幾難破

聽聞佢呢個市係用左美國唔少錢去換返黎

油又係咁漏

兩星期溶三次

1秒就停，可以點破？

好擔心戴夫

香港夜期都停埋

sqqq

跌多十日變0😱

全股死清光

仲話同2008無得比？
勁撚過2008啦
死廢老巴非特

新常態

7500

正式宣佈
美國已輸
中國咁都贏到

其實講左好多次美股熔斷係睇S&P

每開幾秒即溶斷
今晚有無一分鐘trade

期待，大手撈平貨

廢老 腦殘

港女期指都停左了

未支爆先美爆

too late?

見證股災

跌225O 恆指跌113O

外星人入侵

聽日港女跌到仆街

利申all in 左7500

same as u

cls 聽朝又要走鬼

出左大絕
世界第一經濟體系 我的國偉大了

好爽，利申0貨

個勢咁撚樣
5.0 先 allin 7200

點算
仲話等制裁，
而家popo 開心死

股災了

不推文, thanks

金先係 cls

痴撚線，短期內三次

jp morgan

屌你老母有冇咁撚癲唔講以為有隕石飛緊埋黎地球

美股熔斷歷史上只發生過四次。上一次熔斷，還要追溯到2020年3月16日，那天我的記憶很深刻，那感覺，彷彿就在幾分鐘前。

2000跌，仲邊有得玩

就快-3000

我見港股adr好多都大升

真係有機13%...

阿爺我唔要民主啦

股joy

dklm中國破釜沉舟

所以？

咁跌法 冇曬咪會升

跌到好似想開戰咁

呢鋪真係中國或成最大贏家，世界第一

黃金跌，美股跌，油價跌
係咪某人要平貴價石油期貨
所有可以賣既都賣
要現金去平倉

一個月無左十年增長

冇事,開返

準備第2次斷

聽日國家隊

2700點

12%

有機再熔

好似無2星期內

大家既MPF做緊血肉長城

穿2萬好快

大家唔洗抗爭啦，疊埋心水做偉大嘅支那國人

全世界咁印其實現金都係變廢紙
我諗都係推落樓到

美國世貿排長龍

陣間好似上次咁，斷完就跌唔落
第日又升返

7500 即係咩，純粹路過

QE 扣息把撚咩屌

世界大戰都可能冇跌得咁急

人踩人

距離直接收工不遠了

4個月前轉曬保守加債券

今個星期內
到時仲敢買？
二萬三跌多三次千跌就萬九
仲可以靠咩上返水

連續爆炸

11%

唔好掂啦
依家入隨時輸返轉頭

20,431.17 −2,754.45 (11.88%)

港 美 都溶斷 訓覺

長揸港股嘅人可唔可以講下點解唔玩美股？

SP500都11%了

笑撚死 望住個數字 好似睇緊戲咁

民意逆轉了

會唔會跌3000

已經90

12%!!!!!!!

今次真係死得人多

冇玩股票
唔係好明佢跌又點
唔放出去套現都只係帳面損失
仲可以趁低吸納

屌喇星 呀侵

好刺激

ready

跌2700，勁，仲唔多謝你中國

WAAAA.....26XX點

上個星期夠話低 屌 今日又跌多2千

有冇人仲未清倉

場面真係好壯觀

都要有咁多本先得架 ,時間成本唔係成本啊 坐貨坐3-4年你頂得順咩

之前redit啲財經po望到有人問傳統炭定環保炭好

參考民國政府1946-1948

中國 最大贏家

美爆

期待-13% 喎

停咗佢啦，唔想睇了

由上年運動開始一直覺得身處歷史之中

原來仲未完 三戰幾時到？ 夠鐘搵支那埋單

tesla 就快去返未升上來個價
900蚊個D

ON9

侵侵快啲出招救市
之後派兵救埋香港人

美國隊出手了

根本無人知邊個底先係低 可以吸納
買完暴跌坐住等分分鐘要3 5 7年先去返買個個位
變相壓住舊錢 心理壓力又係另一種考驗

中國唔係死好命到咁掛

巴菲特做左90年人都未見過咁既情況

ifc現況

主要係D人借錢炒股，淡友，止賺，止蝕。
好多樣野夾夾埋埋。
唔關時間成本事

病毒由邊度製造，顯而易見

可想而知而家啲電腦係幾咁快

我 港股今日入左
股面已經蝕緊9%

爆升中

天佑美國 天佑侵侵

所有嘢可防可控
實體經濟係點就

但夜期係咁彈

金又跌，人仔又跌，乜都跌

世界末日

嘩國家隊又進場

痴撚線 mpf冇啦

開始升啦
趁依家撈底

信者得救upupup

國家隊

本想今日9.35 放走...好彩走唔到...

fed隊將會全面進埸！

美國國家隊QE出黎啦

美國隊

QE

係時候玩油

0利率！！！ＱＥ！！！

d人輸到冇$搭車去ifc

個個屋企自行了斷

無可疑！close file

佢地等左呢個機會好耐

無事啦

蝕左二萬蚊

由保守轉返1/3去美股先

時間值係成本

冇人可以不停吸納
你攞十皮嘢買股票，今日跌，掃貨用左幾皮
聽日又跌，你覺平又用幾皮掃貨
掃到幾多次？

所以一班人依家笑住儲現金等掃貨
另一班人早左掃就去緊ifc

不要再說了

一開波跌，之後升，啊婆都識玩
利申：輸到仆街

其實全世界係咪唔想再玩股市遊戲啦？

美股跌=/=支那贏
大家一齊仆街啫

支那暗黑兵法

點解依家覺得所有野都好平反而好想入市

如果係一日直插5蚊咁就梗係唔買住
例如萬九之後兩三日都冇再大彈大跌既話咁就可以即刻狗沖
利申空倉等谷底

矛事喇
二幻二啦

唔好睇美帝跌 中國會好好
分分鐘輸得勁過美國

香港好平....

之前勁多美股撚

問咗支共未 一陣又托到升300點

正股驚閪

唔好咁啦....

點解同恆指一樣又係插完一定升

俄國加中共一齊整死阿侵

阿侵究竟點還擊

美股估值過高

又睇唔到level2

美女升完兩千點港女都冇跟啦

仲有沙特

核溶斷

利：新手無買野

IG又壞左 trade唔到？

世界大戰咩，個個驚到失撚晒控

美帝跌為左救市一定要停制裁
支那點輸都係平民輸 佢地根本don’t give a fuck
仲要呢d大瘟面前獨裁政權有分加
芝麻人更加撐政府

明朝就二萬一啦

美國今次一定憎死中共 俄佬同沙地
今次真係似俾呢三家一齊做市先會跌咁多

去到0一定會升

又係血色星期一

美股熔斷歷史上只發生過六次。上一次熔斷，還要追溯到2020年3月16日，那天我的記憶很深刻，那感覺，彷彿剛剛發生。

香港豬

受過傷先知道要堅強

制裁先唔會停, 支那仲要串77話自己無事.

就係本來就殘, 唔爭在硬推埋.

大定準備好第二次未

兩日前.....

Volume?

美國另一個白宮係wall street

今日中海油搵到更多油田喎 你聽日去IFC排隊啦

美國QE，咪又係全世界埋單

AAPL 250樓下
TSLA 450
FB 141

全部跌左20%以上
諗緊開始建倉定再睇多幾日

BTW, 有無D實業股推介 (已有VOO, QQQ呢D ETF)

Ifc ifc ifc
唔夠跳仲有icc

之前侵同中國打贏貿易戰既風騷樣冇哂，而家死哂狗咁

其實聯儲局減息+QE先會搞到咁 政府對經濟有信心嘅 洗鬼搞咁多嘢咩! 而家係信心問題

滙豐聽日或穿4O

侵侵快d出手救市
得你一個做到救世主咋

油價繼續跌

香港個期權夜市係咪停左？

咁你仲唔訓身撈底?抵買WO

出晒手LA, 0 息+QE印錢都印唔切.

留位

我覺得依家有一部分都係中國資金瘋狂沽空美股
如果wall street班撚樣清晒倉見到中國個market冇乜跌資金流入就仆街 我最驚呢樣

埋單還埋單
但美國似無能力再繼續制裁

自顧不暇啦
睇下美國會唔會當呢樣野回血劍

係時候入市

唔識股市，想知侵會點

驚咩，大不了爆煲要裁軍變俄羅斯

港女停咗

如果之前咁就有本錢
而家全世界經濟收皮
全世界指望支那復工咁

VIX 肥肥

朝早已經有 futures trade 緊啦on9

AAPL ~250
TSLA ~450
FB ~150
全部跌20%以上

諗緊依家建倉定係再睇多幾日
(利申之前淨係買VOO,QQQ)

BTW, 有無實業股推介留意下

港女估值低到仆街
一樣跌

上證深證比國家隊托到好似無事發生過咁

大陸最勁既國家隊係炒股

屌 人造市場

賣貨個D全部被武漢肺炎處決.

跌得好快！

一野沖落兩萬點水平....

可能會下試17000點水平都唔定....

武漢肺炎成功引發金融風暴

29000到20400，一個9000點

跌撚到個app都壞壞地

邊個沽就沽撚埋你條命

美國下跌左2700點 會唔會破左一個紀錄？

你話隻毒唔係共匪落嘅，邊個信？

由高峰期一野沖左9000點落地，熊市真係來到

制唔制裁已經唔係重點喇
打左成年貿易戰點解支那都係要跪住含?
因為你睇下支那外貿有幾多成係靠美國

而家美帝經濟仆街
就算美國唔制裁, 支那外貿一樣要含撚
結果支那都係要仆街

似係淋病制裁美國多啲

共匪

支那再仆街都係平民仆
而家係空間換時間
俾佢緩得住 拉返長就有機反cup
總體型勢俾之前㩒住屌好轉左

學中國咁禁止沽出

大把股高追左，留俾個孫都未返到家鄉

唔使急

重注7500不是夢

環球股市跌 > 避險情緒 > 資金撤出新興市場/垃圾債 > 中國加速滅亡

一個月唔洗 冇左1/3

你老味 大瀟條啊

有時間成本架嘛

仲燈?

係咪升番啦

笑左

道指準備有方向啦，大家估爆上定爆落?

你估班支那韭菜真係唔介意食草?
武漢班人困左一個月副總理都敢屌假的假的
而家全球經濟衰退, 你估支那頂得幾耐?

今晚收工了

apple 最高327 依家250

呢隻毒係人造，原來共匪諗住係香港故意投毒，結果成個中共同全球都係

留名等睇美國配合百國 進行軍事行動，打柒中共 港共

3個月Dow Jones目標價0

你高估左芝麻人
就個人觀察留學生群組
佢地普遍信任度仲高左 唔好話入面既人

支那人聽話，奴才心態，點搞都唔會暴動

美帝個個有槍又唔怕死，平時冇咩事都去校園燒下槍，何況冇飯食？

所以真係好擔心支那就此擊敗美帝

我諗住30買 有冇機

爆上

港豬

原來你就係連燈燈神組之一
有神快拜

熔斷姐係咩？升唔番上去（永久性）

90後發達機會嚟

CASH IS KING

企穩反彈了 仲話第二次熔斷

支持位係第十次熔斷

奇怪係點解未有大企宣布執笠

GOOGLE啦
連燈仔盲毛黎
你就當人教授

幾時有燈過
你認錯人?

你既論述就係連燈組既論述
我發現左之後，一直都對呢個觀點好敏感
救左我好多次
可能你都有份救過我

你肯定9秒？

賺錢既人當然係低買高賣既人

升返啦
美國好波

DOW 18000 見.

一google就明，你實比人好多人屌

睇黎要坐返十年

手持現金1$都冇買過

問下財經台d人
我未見過呢到d人係輸錢走人的

而家d 人個個 cash out 唔係資金轉移
大戶做跌成本極低，點會同你托上去

等睇大奇跡日

放心 臨收市升返上來既

擊敗就低機會
但絕對俾佢偷到雞

你估支那咁每秒泵假水 果d假波

反cup變綠燈

......................
呀巴打講野咁語無倫次
唔通輸到痴Q左線?

升左咁多梗係要跌番啲

買連燈仔對家點輸呀?
點話點好，我食緊花生

少年你太年輕了，你以為美股9點半開市到4點收市嗎？其實美股每天只開市15分鐘，不信set好鬧鐘3點45分起身自己睇啦

咁就追返500點 收市倒升不是夢

美股仲有1%步入熊市

近期操作收市前半個鐘V型反彈

有無機會睇到20%, 提早返屋企出火

係呢一刻我好想講，邊條傻閪真係信連登仔，訓身買美股，MPF轉100%美股，全部錢換曬美金?

泵緊上去 掙扎呀

但期指無停。

俾d爭扎

好彩上星期冇撈底

見d盤仲有好多傻散駁反彈，應該又比大戶撚

好過冇
咁快一次過跌哂既話好難佈處

班傻仔係咪國家隊

唔係..

但托左成千點上黎，老散應該冇咁既能力

血海啊

點解道指跌咁驚？
明明係入市時機，誠哥次次都係大升市沽 大跌就入
呢鑊係返身機會

侵都驚了

本多忠勝

升返啦，唔驚！

好彩排13

因為你唔係誠哥

升緊
冇事了

Sold

驚就咪玩股票

個app 壞左 有諗過

跳到一半 後悔 唔跳住唔跳住

夠500咪賣囉 有買有賣

聽日無牛肉食了

隨時打ww3咁玩法

美國無招出
大陸仲有好多招

肺炎，打台灣，劫香港庫房
仲有呢？

42.2衝左入去買tqqq

人民幣貶值，逆回購，減息，降準，QE，政策救市

大陸減息降準都仲可以玩n 次

而且大陸啲數字唔需要係真

認真
要反大陸唔係問題
但都要同時進修下
將來香港要靠人才，唔係靠垃圾廢青

歷史係用黎打破嘅。-4000啦

你話中國好多招出係based on佢地可以用佢地極權統治造假數據 收買非洲國家 國際組職 強收民間物資 拎晒退休基金D錢黎操作股市
我唔覺得呢樣野作為佢地enemy係好值得praise 最多話要學識提防
你想點樣進修 交流下 我都想睇下你有咩料

最後反升

一招禁止沽空而且夠做

你咪理人地用咩方法
托到個市咪得
依家問緊有咩招可以出
我答唔出咩?
答左你又唔滿意?
你咪睇下港股同A股之後冧唔冧得落去LOR
時間證明一切，岩?

好撚mean不過我中意

果然股票市場最多五毛

咁就叫5毛?
咁你係咩?連納粹?

迷妄中

侵粉今年年尾要失望了

製造業返唔到美國哥刻啲侵粉已經轉呔啦

係咪內幕大戶知道要準備打仗？

成個香港既共識都係反中架啦
鬥黃有意思咩?
出黎9UP兩句麻痺自己友，先係最撚ON9
明明唔識又要下下陰謀論
答撚完一堆，一陣又話你5毛

都唔奇
全世界都因為肺炎死咗國民，有發難籍口

財經台都有 cc tai癲狗

巴打識啲野

起碼你炒股，搵到都捐下錢，無錢咪拋個身出黎幫下手
香港夠軍師架啦，唔洗咁多鍵戰軍師

肺炎，打台灣，劫香港庫房仲有呢？

咁既傻閪野都講得出，我都真係打個突
之後答完一輪人民幣貶值，逆回購，減息，降準，QE，政策
就答返你造數，你啲野錯，你唔夠我叻

你話中國好多招出係based on佢地可以用佢地極權統治造假數據 收買非洲國家 國際組職 強收民間物資 拎晒退休基金D錢黎操作股市我唔覺得呢樣野作為佢地enemy係好值得praise 最多話要學識提防你想點樣進修 交流下 我都想睇下你有咩料

最後屈埋你5毛
又贏

因為我根本唔係串，我係講事實
到時港獨係同成個大區灣競爭
憑咩?
IT人才又無
創新科技又無
唔通到時又話：我地殺上大陸，解放廣東省?

網上唱衰中共

美爆了

咁都有得嘈
不過，科技既IT都係老美玩晒，大陸只係唔俾外商入去發展
近排出名既公司其實上年尾都被人cut 過service

本多終勝

即時
WHO譚德塞Live演講時咳到有血

聽日又要追7500啦

口罩都唔戴 CLS
一陣who攬炒就好笑

準備又爆邊
守唔到21230又要插

等美國打救

熔斷睇SP500
拉

見識到2700點
跌1000-2000好似麻木左
仲心諗執返身彩

你呢句依家講都成立嫁啦 唔洗等獨立

答案就係信心 點解中國貨唔要 要落黎搶香港貨 情況就好似香港人鐘情日本貨咁 一模一樣
專業服務更加係 信心兩個字就夠
當然十年後比香港政府咁樣玩落去仲有幾多就真係唔知

如果你係專業人士你應該會明我講咩

都要等支那郁台灣南韓日本先有籍口出兵

如果時打仗 比你揀都係高位橫行出貨 點會2星期炸個市落黎 引班散戶一齊沽 邊個接貨

廢青like u🙈

美國要亡國喇依家轉頭做中國人仲嚟唔嚟得切

油價要去邊睇

Search WTI

其實呀專業人士，你知唔知GDP點計出黎?
香港咁多廢老，過多20年後係每5個人有3個廢老
靠咩養?
假如真係獨立左，用咩產業去養呢堆廢老?
真心一問

第一次見你唔玩膠
Between 超市搶貨post 屈毛你認第二冇人敢認第一

我係廢，我無唔認
但我係好真誠咁講，香港要跑出，無人才係無可能

大佬，全世界都搶，有咩問題?

我都覺得似 金油股全跌 大戶平倉都冇咁誇張

打仗

is都怕左肺炎
點打

仲未計政府政策向廢老傾鈄
派口罩 廢老優先
生果金雙糧

你唔洗解釋

政府醫療擺明遲早爆煲，先叫人自願醫保
養老都係，先推咁多私院同年金
同埋成堆公務員退休金已經佔左庫房1/3將來既經常性支出
市區重建，養老，產業升級
淨係呢3樣野，已經係死症

年金
唔過七十五歲連5％都冇 仲呃錢過保險公司
香港創科勝在有八段錦 邊有產業可言
自願醫保算係合理少少既政策 但有冇人買係第個問題

我淨係想知，咁多天價舊樓，打算點重建

noted with thanks

似已經打緊，華爾街決戰白宫

香港有冇可能影到8964呢個股市數字

HSBC真係可以穿40了

咁又唔好太睇少貪心的老散
好多人以為到底訓身入

宜家你係IT人才都唔會係香港OK? 到時自然加大力度（中共語言），社會發展模式自然變，你咁講同無東江水就無水飲一個邏輯。
更何況，大陸所謂高科技，有幾多含金量？舉國資助的國企華為都就嚟死。

到時中國遍地兩腳羊，你自然唔會問呢個問題。乖乖哋有得食就食。

去到2046 醫療會唔會跟返大陸果套

有錢有得醫 冇錢趕你走